【反思】一人一個緬甸人俾人上街射殺但都會繼續街頭抗爭既理由？

我先
示威者既心態仍然係處於呢個階段

「不是看到希望才堅持，而是堅持了才有希望」

仲有無

如果真正去到水深火熱既時候就會咁

9up

緬甸再血腥鎮壓！示威者日增39死 1台資工廠遭殃傳遭縱火

屌你老母痴撚線架喎

我覺得果下爆發點
都係令人有種水深火熱既感覺

must win

冇得移民

拜登仲未見到，佢太老，有可能永遠都見唔到

緬甸人唔旨意拜登都係其中一個原因

推

失去過先識珍惜

yes

因為香港未試過咁樣爭取民主

當佢地有呢個慘痛經歷，自然有強烈意識

真係冇晒退路咪奮起抵抗
香港係做唔到 因為好多人仲有移民呢條路

移民算唔算係一種抵抗？

冇後路

冇國家開逃生門

為自己民族既未來
香港人無自我民族認同, 所以搞咩抗爭都無凝聚力

係暫時輸到連自己家園都要放棄 唔好再自己呃自己
一直唔肯面對現狀嘅話我哋係冇可能會贏
我真係估唔到走難都可以俾人話係抵抗
唔通敘利亞啲難民走難都算抵抗緊巴沙爾極權咩

我都有提出你個觀點
俾班屈毛撚話我五毛
而家係站務台屌鳩連仔唔BAN五毛推得最撚大力，話連登變垃圾崗果班

我都幾撚肯定佢地係泛民打手
Genzo呀，仆街３８號呀果堆

無錯，係暫時
但如果繼續俾啲政治明星引導去錯誤既方向，越走越遠，引導到每個港人都settle返個心情，咁最後只會要更大既推動力至走得返轉頭去返岩個方位

傻啦
政治明星既論述會由
「係國安法之下，已經無街頭抗爭既條件同空間，勿送頭，留返有用之驅，鬥長命」
變成
「係子彈橫飛既情況下，已經無街頭抗爭既條件同空間，勿送死，留返有用之驅，鬥長命」

之後就唔會有人出黎

唔犯法+唔會有人受傷+唔會有人死亡

自然中共就會滅亡=》佛系抗爭

入呢個PO樓主教你應該點做

攬炒救港最後一步係移民

講咗好次
香港就算推翻咗政權
都仲有解放軍嚟搞店你

而緬甸呢啲本身有主權嘅國家
推翻咗政權就係推翻咗
就真係可以成立新政府

唔好吓吓都撈埋一齊講
然後blame自己人唔團結啦